免費新手塔羅占卜2

岩學塔羅，希望用塔羅幫人看清環境，檢視、修正自我，選擇合適的道路。

請去我ig PM你地既問題🙏🏻

IG:terrytarot_hk

之前可能有人問過，但我冇占到，因為早排有d忙，所以未抽到時間，已加比較得閒，可以問反，唔好意思。